提倡自決包括回歸中華民國，對於文宣愛國既淺藍有無幫肋

Assume 淺藍個班都係大中華膠，基於淺藍個班唔會接受港獨，但係你搬中華民國出黎佢地完全無法抗拒，咁會唔會可以引導到多啲文宣方向提倡自決？

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

push